蘇斯查克憂心香港先至輸波，有無人體諒下佢？

佢姓蘇，名斯，洋名查克，fact check左係香港人
大家咪再叫佢躝啦

路

屌你老母樓主咁過質都膠

樓上係狗

Five Demonth, No One Less

我屌你

師兄變左性

啱啱去咗泰國一轉

佢老母叫蘇施黃？

香港搞成咁仲出國

屌狗

肉酸狗

同類交配姐

吊，我吾想架

not呀

我連吃飯都無慾望，淨係食寶路同飲水

我突登打錯，殺左我囉

邊有輸

同路瘦咗勁多

哎影響曬

你要珍惜生命

我話有就有